每逢打風啲人都係咁post誠哥圖

悶唔悶呀屌你

次次打風有曬劇本 對住大交合已經夠燥
班人仲要係咁post 誠哥啲改圖
睇一兩次好笑 再睇就厭

瞓啦傻閪

準時翻工啦聽日傻鳩

聽日放假喎

已經叫左班手足聽日放假

On j 誠哥都退左休啦